用緊 iphone8，想轉 iphone X，點算好

5988 買，放出去又舌成千

你覺得你放到4988？

用緊7+
剛過保養
都想換ipx

覺得ipx細部番小小 好吸引

而家新機都係5600

轉note 8 or u11+

一開始轉來做乜鳩

算9數吧啦 等x2

揾一個買左iPhone x但又想轉8既人deal

短視又要三心二意係要負出代價架啦

8 plus 轉 X, 而家有想轉返 8 plus

4000收咗佢

我半個月前仲放到5000

加油

而家用部x用得好開心，快啲轉啦

用緊X
用8啦你 垃圾

唔快啲放左佢遲啲蝕得仲多